DGX - 招募男女主唱 《Catherine》

DGX 下首新歌 《Catherine》 男女主音招募
今次prefer chorus段唱法rock d, 唔洗情歌柔和唱法~

詳情:

(請看影片內description)

男聲請唱晒片中2段
女聲到第2段 有d位太高音唔好勉強唱~ 到時會唱和音

錄音用mmo下載:

4月30日前 錄好後請上傳至soundcloud後 將連結email到:
contact@dgxmusic.com

Chorus 唱法參考:

Pishhhhh

我就唔信打破唔到魔咒

太強了 dgx身上既魔咒

落埋場咪打破到囉

我都係為咗打破魔咒入嚟推

me too

唔信邪

反正係無神論者

太天真啦你地

算啦我都有啲擔心

都係攞返個十字架同埋佛經

推 想聽新歌

冇我推唔到嘅po

Push

淆底怪

打破魔咒啫

下次時事台開新post搵你

一齊落場推啦

掂嘅

專業推手嘅決心出現了

等陣先我播sing hallelujah先

燃燒吧我的小宇宙

已經follow咗你，你一出po我就推

一齊撞

hello

學極速巴

me too

而家唔知道講係感動定係變態佬

一齊堆

召喚埋佢

淆底呀嘛

祝你早日嫁到

pushhhhhhhhhhh

對住變態佬講感動

pushhhhhhhhhh

支持，一齊推到上youtube熱門

頂你呀

佢今日已經開咗幾個po

冇事嘅

幾好囉

終於發現有人跟蹤佢啦，地位仲要好似良善巴同文宣巴咁

抽水is a must

新聞嘅啫

南無阿彌陀佛

聽左 dgx 團隊新歌 《明天》未
好聽到痴線

Pishhhhhhhhhhhhhhhh

pishhhh

Pishhhhhhhhhhhhhh

Pishhhhh ahhhhh

pishhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

跟蹤，我冇你咁變態

pshhhhhhhhhhhhhhhhh

打破

撞死你

正名叫follow囉

一齊打破

佢真係好勤力

架車又炒了

記得一定要CLS

最勤力嗰個係LIKLN 巴

推

善哉善哉

聽左DGX -《明天》未

男版

女版

Comment Like Share Subscribe 缺一不可

Pishh

CLS

Pishhhhhhhhhhhhhhhhhhh

pishhhhhhh

push

psihhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

又追蹤又跟蹤

創造奇蹟

差唔多啦

都冇咗啦

架車唔存在㗎喇

Respect

佢好似24小時將所有黃媒嘅報導全部post出嚟

極正
會唔會有合唱版

Gchi dgx

主能夠

pishhhhhhhh

pishhhhh

btw我weekend寫左兩日都係發現冇靈感冇資料
篇野流產左

嚟啦

Pishhhhh ah ding nei

pish

pishhh

咁慘

我哋有新車

感受到啦

真 流產完要好好休養

唔怪之得你冇出po

可以震到夠

係啦 吾欲擊汝肺

人呀

做乜喎

哨兵同Street medic真係太多工夫要做完全出唔到

係炒到夠

好耐冇聽

震完再炒 幾浪漫

點震法

使唔使我幫你煲啲湯

DGX歌路開始廣 支持本土高質創作

東風

你講嘢吖嘛

CLSed
btw DGX團隊仲招唔招人，想加入一齊寫詞

文言文啲粗口好優雅的

感謝 (其實呢幾首都係幾年前寫)

架車已經消失咗喇喎

連續炒車

以為第一首係願榮光多貨 高汁

招阿 ~ 廣東話 英文翻譯 / 英文詞

國語詞

我地有計劃將HK文化投射到全世界 (雖然而家連本地都未企穩)

Gchi

已經喺另一個空間呀

之後會有同團其他人作既作品 風格會唔同

support

我係收膠

小學嗰陣成班人扮晒嘢咁講呢堆文言文

做得好

呢件事其實又好莫名其妙咁樣出現

環保大使

呢排教書教到想死，有啲想食細路

堆到lag機㖭

上中國搵囉

我煲啲正常湯㗎

係囉，周圍都聽到

然後又好莫名其妙咁消失

想要花膠燉雞

正 直頭可以慢慢光復本土文化、輸出我地自己啲野
香港音樂停滯左太耐

你再令佢出現返咪得

我提議搵kolor主音sammi
Kolor一早已經表態係黃 呢種poprock歌又好岩佢唱法
一定會錦上添花
如果驚太易認得出有危險既就唔好勉強 明既

我地寫詞會偏向講故事 & 講想講果句
如果押到韻就perfect, 但如果做唔到

押韻同故事之間我會選故事

好似有d人會接受唔到唔押韻

原來囍帖街已經12年 到此為止已經10年
好多膾炙人口嘅本地K歌都老了

新嘅要開始上

煲完啦

唔想喎

你開始囉

音樂性同內容有時係難平衡
我覺得主副歌轉韻係折衷做法，成日唔押好易變陳詠謙

冇花冇燉 重作

如果佢唔介意 我地其實冇野驚

因為都係主音出樣

我搵下先~

而家啲人特别麻煩㗎真係

你有冇tg~

當然有~上面兩位推po巴打不如都add埋我吖

我shy

好對唔住，但呢個我笑咗好耐

有冇錢？

好假㗎喎

信唔信班信教嘅手足過嚟屌柒你

被嫌棄了

唔笑教會上年connect左好多教會手足

唔好自爆身份呀

對唔住大佬，但每次mass我都好尊重㗎

好難得connect到㗎

多人共用其中一個acc only
我5分鐘就轉架啦

跟住班左膠又過嚟囉

要回復we connect、善待手足之心

小心駛得萬年船

其實都理解嘅，本身啲歌詞都唔係中文，所以先咁怪

而家喺度鬥黃呀嘛

妖風正旺 更需要我地堅守信念，重導正軌

啲歌詞好夾硬嚟

但係畢竟都已經喺香港存在咗成二百年左右

唔好搞我呀

啱啊

同自己鬥黃就啱了

話講出嚟做乜嘢啫

-0-0

今日同師奶抹黑左L'Oreal group啲野
間接罷藍

時刻鬥黃不忘抗爭

只可以同自己鬥黃 同其他人就不了

有首歡呼頌啲歌詞都好夾硬，開頭以為啲人亂作

Ask what you can do for your country, not what your country can do for you

應該係傳統嚟嘅

人哋喺廣東傳教咗好耐呀

唔好掂佢

JFK 啲金句

玩壞咗個po

係喎

喺度招募主唱，我哋又變成吹水po啦

Hello

好似每次我一入來就會變成咁

會唔會俾樓豬鬧

有咩

唔驚喎

佢上個po咪講冇所謂囉

兇手係你

冇追晒上個po

原來係咁

傾歌

咁傾一傾流行曲， 起碼樓主見到我哋推po唔會有咁尷尬

中間有啲位好似首明天

Dj寶

都未到深夜

而家仲係日頭呀

你係咪想睇佢捽碟

原來無有唱左歌詞既DEMO係咁難唱

抄自己歌 (x

係 練一陣先 幾難捉

明天都好難

同埋好似都幾高音,利申唱開流行曲唔係唱ROCK

話時話，山卡啦好似出少咗出片喎

DJ寶

靜左 可能去左做其他野

流行曲+1

未到深夜呀

白仔出現

二創作品好似畀高登音樂台主導

不過佢哋啲歌真係好撚高汁

係油油 dee dee

高登音樂台多勁人同埋佢地做左十幾年
連登可以慢慢開始追

油油dee dee

係幾高

等 寂寞到夜深

人哋仲要特登集合埋一齊，不過而家好似多啲人注意新聞台同埋音樂台，而唔注意討論區

創作台都有好多幾好嘅作品呀， 應該好快就追到

淫哥

越來越多名

點解我係淫哥

好啦

睇係你㗎咋

Danny 嘅等

夠霸氣

DJ寶 好嘢

但我個名都冇淫字同埋我好正經

咁佢啲歌又好好聽

你個名似係嗰啲大戲之中嘅句子

好正經

叫天哥

屌你倆忘煙水裡啲fd？

點歌先 雖然個人已經藍左 但唔影響以往嘅好作品

催淚MV 慎入

唔知點解睇到你名就聽到都篤篤撐囉

咁我叫香城胡錦濤好唔好

佢同周博賢合作嗰啲歌，而家唱仲係與時並進

我名有雙重意義㗎噃

唱囍帖街果個kay可唔可以返來

我都好掛住當年嘅佢呀

點樣雙重法

第一個意思就係香城人嘅名，因為香城啲人好鍾意改埋啲一式一樣嘅名呀嘛， 例如允行、一心、家寶

第二嗰意思就係中國影帝溫家寶

我仲記得我舊時作文嗰陣時成日用溫家寶出嚟作文

香城係一個奇妙嘅地方

用手機錄左段,真係唔係自己強項,有能力既加油

把聲唔錯 唱得唔錯 係拍子
(save低 你有冇email去

因為節奏同hk傳統果d唔太一樣

一聽就覺得好難捉,好耐無真係去練唱歌,無send,順粹拋下磚,一幻想係kolor主音唱就即刻第個level

寶仔好可愛

HK傳統罐頭44拍

咁你個名有咩來源

感謝你支持
好聽

唔好話唱,我結他掃chord都只係熟哩個拍

我地都係44

44都好多野可以做
傳統常見全句都半拍

唔洗感謝,算係另類略盡棉力

唱左一次 放棄

打破咩魔咒

上唔到熱門嘅魔咒？
Dgx巴成日出po冇人理

我都要打破魔咒

你要幫手㗎

你噚日連推咗幾多俾人打斷咗

唔好提
75連左右

75先嚟斷，好慘呀

係喎我諗住開返個港台post

唔知道你對標題有咩要求呢

Pishhhhh ahhhhhhhh

你問錯人

Another pishhhhhhhhhh ahhhhhh

唔緊要
之前都試過150

極速巴都話問你喎

原來最有毅力嘅係你

問連登姐

唔係有毅力
係痴線

佢喺邊度出沒呀

院友

咪爆啦

一齊錄音去sendemail

piish

Pishhhhh u

Fish!!!

係跟鋼琴個key定低8度?

你舒服就得

DGX 試下幫呢首歌填兩句中文詞

擊敗獨裁政權之後，人民終於呼吸自由嘅空氣，喺約定之日開大型演唱會

請問要跟音樂唱咩野有無歌詞/譜
利申：智商40

唱歌詞 開字幕會睇到歌詞

可唔可以改高5 key 唱比你地？太低rock唔到，情緒尼唔到 高8 度又太高要硬唱出尼，又怕失真。

可以

咁遲覆

而家先睇到
繼續推

sound cloud 同 youtube個version唔同係咪我自己錯覺

cut音有範圍有少少唔同姐 D音一樣

第一段prefer咩feel？

少少SAD,
d音尾斷多d 唔好太連慣

冇時間錄，唯有將個機會讓比其他人

下次參與~

bass riff唔錯

過咗個deadline先見到個post

可以繼續SEND~ 可以連埋你其他既cover俾我地參考

推 要人